［突發］YouTube死左

咩事？俾人hack？

已經冇事，當冇講過

我岩岩都係

識唔識check下search下先

X2

我剛剛都係 現在冇事

Google旗下產品基本上好少down(有error你都未必知)，就算down都唔會down得耐，佢地manage得好好㗎

X3

突發樓主死左

X4

X5